正苦每派1蚊，我捐2蚊比反送中運動

推

我so far捐咗10萬以上